消息指紅十字會抽血員只帶黃頭盔鎖匙扣 被黑警做假上綱上線

黑警=全港最大造假集團

Push

職業病砌慣生豬肉

Dklm 依家啲狗真係無 logic

班狗已經有幻覺

係有幻覺自己係皇軍大撚晒

被害妄想症

係咪驚驗血驗到有冰咋

紅十字應該出黎解釋點解要跪
黃色頭盔都有問題，不如叫所在地盤工人的頭盔都改顏色

冰🧊

紅十字會其實企硬政府係咪吹唔漲
唔通會搞到佢執粒咩

玩到三萬有病

咁依樣又未必係幻覺
佢真係皇軍，起碼777授權下佢可以惡過皇軍無後果，doj都要幫黑警執屎
你睇偷水後數單野就知

等睇聽日起成街職安真漢子

班狗成身貼撚滿晒啲唔撚關事嘅章就係唔show no.就得

見到地盤佬開工即刻報警話地盤有班人掛晒黑警死全家口號

一見黃色頭盔 + 加油兩個字 就觸發玻璃心
班黑警真係豆腐做